IT狗護眼

長時間連續睇住2個mon 隻眼會好l辛苦 公司個mon又廢.......可以點樣整到隻眼無感辛苦 食中藥得唔得

戴無度數防藍光鏡片

請問邊到買會抵d?

是但搵間黃店買就得，無度數既話其實唔貴，應該兩三百蚊都有交易

深黃康明視力中心

電腦裝 藍光software, 或者好似樓上咁講戴眼鏡
最好就自己買靚mon比自己用, 真係差好遠

光度，解像度，字型大，icon 大

有無邊隻藍光software推介？

買 4K moon

請問4k一定眼會舒服d? 感覺上宜家d 4k 顏色更加鮮豔亮麗

望返2分鐘

防藍光眼鏡真係有用？

lm

Lm

睇多啲護睇post

f.lux

仲有頭髮

eink mon, 不過唔平

公司環境好暗
睇moon睇到眼痛

諗住買支呢類嘅螢幕燈睇吓會唔會好啲

轉dark mode

黑色background color
青色font color
其實對眼好唔好？

一樣係光, 等仆街

你唔係真係以為睇多d綠色野對眼會好呀嘛

我見好多寫code既同事都鍾意較到個IDE黑底然後 白/灰/青字，或者default都會係咁

我就唔知好唔好

加塊黑色透透地嘅美工卡片係mon前面,其實有冇用？